# Работа с БД через C\# EF
Учебный проект; С помощью EF реализовать несколько моделей и CRUD для каждой, а также пользовательский интерфейс для взаимодействия с БД



## Схема

![](schema.png)


## Дополнительная логика
- Сколько билетов продано на выставку с указанным идентификатором?
- На сколько уникальных выставок сходил посетитель с заданным идентификатором? (Если на одну выставку посетителем было куплено более одного билета, она все равно считается одной уникальной.)
- Какой средний процент скидки (Discount) был у посетителей выставки с заданным идентификатором?


  